富途證券 緣份到了 自然一世免佣

富途證券 留一句「緣份到了 自然一世免佣」信唔信得過？

佣係得幾蚊 而家係要平台費

平台費$15，平乜撚

現有客戶仲有冇得免佣？

夠三十萬一世免佣

免埋平台費就係
如果無去開八仔好過

HIHI LEUNG CHI HANG, THOMAS